立即轟爆泛民議員所有聯絡方法

佢哋成日持住話有市民支持佢哋咁hea做，要俾佢哋睇下咩係民意，要令佢哋驚下屆選唔到，逼佢哋做嘢

做啲咩？

Fb email

內會選主席

不要分化

唔洗
佢地而家唔做嘢 9月就唔洗旨意票

完

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

大把人含

下次開會又要打架
唔係講笑

咁點解唔轟對家

你覺得會理咩

還有二十七號組織三罷同準備武器同佢哋死過

：李慧瓊姐姐 麻煩可唔可以同上面講比雙普選我地呀